由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

以保障自身嘅尊嚴，人身安全以及私隱

同我推到佢地見到

將會係我地嘅強力反擊嚟
尤其係配合住機場和你飛

另外請大家一齊轟炸譚文豪嘅inbox
推到成事

急不及待想玩玩了

推

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

Push

空姐空少肯定睇到
但要工會睇到組織先得

我睇你班冚家剷夠唔夠我地玩

唔洗
今次唔係罷工
唔係爭取權益
係要保障自身安全

不和你飛支那

push

On9
中國領空都計
包括日韓歐美航線
即係推死cx?

推到國泰工會出聲，帶頭第二次罷工
其他行業唔響應的話，真係下個行業到你。。。
旅遊業，唔炒示威者，成間公司唔比接大陸團，
運輸業，唔炒示威者，扣貨唔比通關，
零售業，唔炒示威者，封大陸門巿、唔比無 貨，
建造業，唔炒示威者，唔批工程合約。。。。。。。

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

飛去其他國家嘅機最好截埋落嚟

無限期罷飛

搞清楚係罷飛大陸
唔係罷工

罷飛係為咗保障自己人身安全

係咪一出香港就係中國領空
如果佢連領空都唔俾入咪收得皮？

即係唔經工會都得
有彈性好多

推！

其實係 所以cx 係畀佢咬住食

推呀 咁唔歡迎，鎖國囉

香港一出就係..

根本全面停

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

有四個mon po網軍被我呢條橋嚇到瀨屎
畀咗負評

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工
今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

懇請大家inbox埋泛民
呢個時候眾志成城
小妹在此求大家放下成見

光復香港 時代革命

實有方法reroute嘅
但要迫到佢咁做都要國泰工會罷工在先

網軍：大鑊

其實唔只國泰架
支那應該有針對香港嘅機組人員

被人知道連登仔又將佢地軍
好有可能會處死獻計條友

大鑊唔好再推喇

國泰工友們，如果國泰3點要求照單全收，你地預備定好似黑警咁delete 定Facebook & ig，預備定一部華為或者小米電話返工都得啦

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

國泰咁多大陸機架咩?
都想了解下如果國泰真係咁有骨氣企硬
對佢地影響會有幾大

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲

幫推！

推啊 我地既皇牌係機場 航空業
而家搞到上心口 我地反咬一口
隨時就係呢場運動既關鍵

係我哋非常強嘅手段

主要係想睇下生意上大家可以做D咩去支持佢企硬

請幫推

推推推推推!!!!!!

咪講啲咁離地既野好唔好,
而家唔係只係往返大陸城市, 仲涉及航權問題
KA大部份航班都係去大陸
CX飛歐洲亦係用大陸航道
因航今次係肯定會跪, 只係睇下會跪到乜程度

推到有軍師獻計，
唔好唔記得，今次係中共政府第一次不諱言既「直接介入」

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

再推啊
雖然唔想放航空業手足上台
但你地的舉動的確係最有noise同effective既行動
跪求國泰唔好脆低 香港的成功需要你

喪鐘為你而敲啊！！！！！！！！！！！！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

係咪打手？

D毛叫人反國泰為左食香港市場同打倒香港本地公司

你因航跪關我撚事咩
最緊要係一眾香港嘅機師機姐保障人身安全呀

“报送所有飞往内地和飞越内地领空的机组人员身份信息，未经审核通过，不予接收该航班”

唔係罷飛，係冇工開... 飛越領空都要報咁CX點飛去北美/歐洲?

大陸唔駛逃犯條例都可以未有庭訊繞過hk法庭先落判CX+員工死刑

一國兩制 where

罷飛！罷飛！

機場手足有唔滿意可以出聲，罷工都得架

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

領空點企硬

所以就更加要罷飛支那對抗

因航唔多
因龍先多呀

返工要俾人check手機，仲點會繼續返咁on9架

推 支持所有空姐空少罷飛鄰近地區

國泰個堆所謂工會, 全部都係工賊會騎劫既幽靈支會
自己只係得個太古職員會

KA每日飛北京、上海嘅航班唔少，好多商務客
weekdays就好似返工放工嘅shuttle bus咁

叫全球航空公司抵制啦

幾時反國泰

機師都係打份工啫
一入支那又拉又鎖
太危險了

推推推推

唔係大陸狗要求咩？

五大訴求 缺一不可

罷去中國大陸 ！

Pish

[black][/black]

支持航空界罷工

我反而驚果位二副會俾國泰炒

答案係乜都唔駛做, 無飛機出到香港領空以外, 因為大陸領空包圍住香港

唉
所以各位同事要用行動報答佢地

推 希望成事！

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

想知咩事去上面條link

呢個post條友係分化既機會好大

一向都係飛國泰
支持罷飛大陸

收皮

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

上便講到全面封殺cx 出領空咁誇
我覺得暫時唔會
如果真係，
即係玩showhand 對家曬左冷的時候...

係訓身的大好機會
全機場全罷 玩cx, 其他機場員工會有唇亡齒寒的感覺
好易觸發到 全機場全罷

一堆200000打後明顯打手

我實port sick,容乜易被消失

中國食物會爆炸

食少d好

無論國泰做啲咩麻煩各位都支持
國泰係我地香港人嘅航空公司嚟，見證住香港嘅發展㗎
太古幫過我地，我地冇理由呢種時候離佢哋而去
國泰咁多人響應85大罷工 率先打響頭炮引發大罷工搞到政府要拎其他野冷回應
無論係工會定國泰我地都會唔會離佢哋而去

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

開post條友話同事係咪指打手堆同事？

其實呢個係一個好機會 睇下唔靠大陸係咪差咁多

著名三毛恐懼了

民航局對國泰明確提出三點要求，由星期六起，立即停止對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及有過過激行為的人員，在飛往內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動；

另外，由星期日起，在所有飛往內地和飛越內地領空的機組人員的身份，在未經審核通過，不予接收有關航班；

收皮la垃圾
屈我三毛五毛都係得堆狗先會做

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

慘喇
如果有人帶頭唔飛大陸會唔會引發連鎖效應

唔飛大陸唔得?

support

咁即係全連登都係狗？

姐係外國國泰機黎香港都可以由民航局規定接唔接收?

支持！

更加要一齊罷工保障佢地安全

低能仔一出香港領空就係支那狗領空

想搞死國泰本地公司食香港市場

用下腦先開post

你改字就水鳩人我屌你老母咩

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

罷飛

中共可以封死你領空
一出香港就係支那航空權咁款
今鋪進退兩難

認同

全部唔好經中國
佢地有高鐵 唔洗驚架

點封cx 機

入中國領空 搵戰機夾架民航機落黎？

用下腦先回po啦
我叫所有空中機組人員都要罷飛大陸呀
因為你個寶貝大陸對香港嘅機師又拉又鎖呀冚家剷

再諗過第二樣野嚟駁啦

P

支持鎖國

飛支那就預左要比人入黑房

五大訴求
香港自治
真雙普選

香港嘅空姐空少都咁驚。
點解佢唔驚美國航空公司嘅空姐空少?

人地可以隨時係CIA

咁撚粗暴? 外國勢力應該要出下聲wo

諗到未

dllm 同送左中冇分別

我地r唔r到外國勢力出聲啊
雖則最大影響就係歐美線，真係直接比人ban咁款
如果歐美出聲會有轉機
一係就成個機管癱瘓到冇航班嚟香港，逼林鄭出聲

啱啱翻牆落嚟
點解要驚cia
求佢地嚟多啲都嚟唔切

佢有權唔批permit,咁樣隻機咪唔可以飛過當地上空

炸

你要搞就去屌運房局同埋支那狗

一出香港領空就係強國領空一出飛邊到都要交名單

依家要支持國泰你叫人擺工都係想人再沽空股票

市值一底容易改變高層決定

由支持擺工支反送中變成其他立場

你要反既係反支那人同埋共狗爪牙

一味叫人擺工只會引發國泰被侵食

電力市場都已經被通過會被侵食

根本無差別針對香港人

我話大陸咁驚香港空姐空少乜9呀
最好佢禁曬全世界嘅航空公司

飛過都不予接收？
如果國泰機飛左過去，係咪會射粒飛彈打部機落黎
咁嘅話好嚴重喎，機上面又唔一定得香港人

而家咪玩翻你班支那狗轉頭囉

不過你連運房局同股票都提埋證明你能力太有限

Sorry
請你接受我道歉

其實支國真係出左必殺, cx只有跪低
如果硬飛下場, 估計一係戰機趕走, 一係當恐怖份子用戰機迫降機場, 全機人/機組成員隔離慢慢審....
如果冷戰時期蘇聯, 戰機趕你唔走就空對空導彈擊落

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

支持！罷飛！
未希安全工作環境！

但我都求大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

班大陸狗搭高鐵啦

呢招叫自殺喎

推呀

機上行咩地方嘅法律係視乎嗰間航空公司係邊度註冊
唔關飛到去邊度嘅領空事

所以你一日係國泰嘅機內
無論飛到去咩度嘅上空 都係跟香港法例

同響巴拿馬註冊嘅船一樣

不過佢講嘅係領空俾唔俾入嘅問題

點解要轟譚文豪？

飛大陸毫無私隱可言
所有個人資料俾政府睇曬
根本就係直接送中

係咪新嚟嘅姨姨
我嘅意思係大家一齊inbox話畀譚文豪知
叫佢呼籲機組人員一齊罷飛

「圍魏救趙」你中國搞CX 你中航嗰堆垃圾都唔使係香港check-in

唔齊permit飛都飛唔到, 支國唔俾進入領空飛入人地領空要申請

改route最實際，行政上好難check同交齊d crew的資料比中共，反而改route就只係公司自己安排

向海飛離開香港fir之後接馬尼拉fir, 再經越南果邊走 ? 全程只需避開三亞fir就應該理 9 你送中

之前就係有台灣人李明哲返咗大陸，因為顛覆國家政權判咗5年

「2012年至2016年，被告人李明哲通過QQ空間、臉書、微信等社群網絡平台，大規模毀謗攻擊中國政府和國家社會制度的圖片違章，煽動他人顛覆國家政權。」

已經幫你頂左海航HK express筆數，仲想點呀dklm

機組人員要保障自身安全

支持

pish

大陸真係冇所謂 理得你

香港向南唔係 羅湖以北先係

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

點解要推cx去死
無得飛中國領空=大部分port連歐美都飛唔到

光復香港
時代革命

呢個無人講？
一國一制啦！
HK-SAR和Macau-SAR變 China-SAR

支持 支持

嘩屌成日做埋d小動作

信我
我哋好多人都支持反送中
我哋都唔想飛大陸

禁飛定罷飛？

冇。中國製空權。 [/i]國泰根本唔可以飛

根本係賣點，會為咗唔想飛中国而罷工

p

錯手負評，對唔住
推

罷工

飛中國大陸......變相機組人員會直接送中

痴撚線既國家

全面禁止同中國大陸有任何貿易
香港人要自給自足
屌你老母睇下邊個死先

罷飛再去和你飛集會

正阿 唔洗飛支那

講真，有邊個想服侍班大媽

Some people move on but not us

中國呢啲地方去唔去都罷啦 痴線

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

on9中共

中央邊間咁愚諗條咁嘅橋出嚟？我哋真係多謝都嚟唔切。

記得叫譚文豪通知全球各國所有相關嘅工會，到時候唔只罷飛咁簡單，仲罷降-唔俾所有中國航空公司嘅飛機降落喺佢哋管理嘅機場，癱瘓整個中國航空業，留返佢哋飛自己嘅國內線喇。

團結

其實出日韓台美澳紐無唔經

如果機場管制塔同事睇唔過眼罷工嘅話佢哋即刻會跪低

推，一定要推

航空界應發動全球機師反空服員罷飛中國。

罷飛一樣嘢，罷降嘅影響就仲大。

收到風原來呢個退休前都係cx

無錯，就算唔係航空業，都要支持佢地。

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

唔使罷工，只要全球罷降中國航空公司嘅飛機就得㗎喇。

CX KA朋友加油

仲有UO

罷飛有咩意思

不如罷去旅遊，取消9成旅行團

之前中國台灣國泰已經跪左, 今次都好有機會賣你地
罷工先係出路

好

pudh

咪唔去lor

要大大力錫空姐春袋

罷飛大陸

推爆

你話罷就罷呀? 無哂香港航空公司，到時就比啲國航入哂黎。 到時連你地啲乘客資料都要比人地呀。

唔係，香港航空識別區其實好大，香港出發嘅航班可以完全唔入終國

推！邊個驚邊個

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

反cap既方法，我只諗到禁止所有飛往大陸既航班或者要靠歐美國家幫手，但兩個都基本無可能

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

梗係唔係喇，只要全球各國嘅航空業界相關工會出聲的話，罷飛罷降，中國航空就馬上收工。

強烈建議狗官們唔好支持外國勢力，返大陸就坐返鳩鐵算，唔好坐國泰港龍啦。你知幾多香港人想佢地死架啦，一陣搞到墜機就唔好啦。

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推

正常都無人想serve但大陸人

額外油錢張單寄比你好唔好？

支持啊。 但驚搞唔起

😖

只可以向南飛，要南過海南島先可以轉向

煲大有錢都無命享啦
無差別打人，一陣送中又比人屈9返大陸坐
錢同樓又要充公
辛辛苦苦30年供撚完
最尾層樓落係邊個手？有機會係政府喎

唔止 要飛去菲律賓個邊去越南再唔經蝗去印度先去到歐洲個邊
反而去日本韓國就冇事

加油呀航空界

國泰原來咁有骨氣

推到工會見到！

佢罷工，我諗國泰都要跪低。幾多中產支持我地先得，你唔通叫廢老搭佢地架機咩。

切勿分化，譚文豪說應該說的話。

你咁做搞唔到支那反而搞死國泰國泰收皮肯定直接國企入侵

國泰唔飛中國線就收皮？seriously?

你有無睇篇新聞，飛過中國上空都唔得姐係飛歐洲全部有影響

推罷飛中國

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

先唔講ka大部分飛中國
二來因為航權問題，唔俾飛過中國領空=歐美port都唔飛得

[突發][傳真社] 因航 HKSAR -> CHINASAR

不推畢仕仁

直到國泰取消所有大陸航線!

根本要公會出黎講罷飛大陸啦~

企硬唔飛就去所有non-china port都要兜遠路
去歐洲又要加tech stop cx唔似會肯咁大犧牲

睇吓點解以前台灣機唔經得大陸

所以大量台灣人嚟香港轉機

就知其實入面條路對香港幾重要

中國就係點解台灣喺香港隔離，而做唔到 hub 嘅主要原因

今次中國識玩

保障自己 罷飛支那

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

幫推

絕對同意！但唔知實際做唔做到

飛越中國上空都唔得

有閪咁多飛機飛大陸咩

支持你

去上海、寧波各地ovn時暫時都未遇過
check gip反而聽過有

你知唔知CX大陸客係香港轉機有幾多?

推上頂

點解廚叉都有員工罷工，但無俾人攪

打上crew control請假啦，打份工，有骨氣啲

支持罷飛

大大力推

但機場好似一起已經入咗所以先要拉高到唔知幾高去乎合中國領空要求

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

nonono

香港有自己FIR
兩邊起飛都仲係香港
但如果唔入中國，只可以向南落菲律賓或者向東去台灣

向西會入海南三亞FIR
(2000年以前三亞FIR 都係香港的, 直接去越南)

向北入廣州

puuughfssshhhhhhpush

今日入機場手足可以宣掦下呢件事
同到空姐機師比d支持佢地

外國唔撚好比中國機飛入領空啦屌你老母
下下靠人多要你奶人仔先有得做生意
唔好話香港，成個世界都比d奶人仔既人敗左

國泰crews可唔可以學下長榮咁團結罷工，一黎提爭自己待遇。二黎為香港爭取下

騎士

三亞FIR 同埋廣州FIR 可以話係封死西邊同埋北邊嘅航路

今次擺明係想逼死國泰
國泰最後決定點都好
我就點都唔割嘅 佢係香港嘅航空公司

如果CA停飛中國加中國人罷坐
我以後次次坐CA

支持擺飛

支那狗也不去

都戇撚鳩 不如講明著黑衫唔比入境啊笨撚柒

成日話經濟唔好 經濟唔好關我地撚事咩你政府自己搞啦

圍狗屋係對狗表示不滿 有冇傷害店鋪
又唔撚諗下成條街中係藥房金鋪
屌你老母我冇事去藥房買咩？去珠寶店買咩

HK FIR

應該起碼叫oneworld抵制先

ca係國航點停飛中國

支持 推！

罷工啦

幫國泰高層退一萬步諗
支那撚知邊個參加過遊行咩

支持員工保障自己安全
返工唔係用自己人身安全去冒險

上海已全取消

其實唔洗罷飛
人人都話自己去過示威
就可以被罷飛

👍

打風啫

Push
真係好過份，點解可以咁樣做，仆街支那

屌中國民航局呀

唔係屌國泰呀

睇清楚座冰山

認清楚敵人呀!!

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

好想知呢單野點拆

阿爺助攻

Gchi

Support

Well 你老母咩, 拉咁長版面

如果同對面岸租一堆N字頭 registration 機去飛呢？

罷飛!!罷飛!!!

短線唔飛 可以飛長線 仲爽啦

推了

罷工就應該唔會嘅，不過黎緊鄰國機師可能會覺得descend /ascend profile 好 steep。

其實只要因泰夠GUTS搵更多錢
絕對係更大商機

這一點希望因泰管理層明白
(我都明佢地冇理由唔明)

迫國泰埋牆角

全力支持

CLS

吳敏兒?

大陸好多貨量都係有香港轉口去其他國家
冇直飛 國泰我諗都佔好重比例
如果唔來往大陸 國泰會損失好多
咁就要睇下國泰肯唔肯為淡氣 同錢作對
Or機組人員擺飛

PUSH

。

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

推推推

冇屌國泰
而家咪係反擊緊支那

Yes
都係一個好方法嚟
不過你要諗埋香港都有狗

罷

保障航空業人士人身安全

罷飛中國

cx 有 foreign base
主要講英文 對大陸客來講又係外國勢力
國家面對挑戰

加油

如果全體機組團結罷工 國泰都無符

遊行都有合法

第一次和理飛集會大陸都唔接受

嗰次有不反對通知書

又少津貼

又delay

不了

推
根本就係已經夾硬行緊送中

“同我推到佢地見到”
屌，我重以為你係其中一員

推
推
推

好恨飛咩

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟
次緊急嘅討論可以用返不推文模式

麻煩大家

唔知有無人響應呢

FA罷佢老味！

推！！

lpppp

推爆佢

收嗲啦中國

天滅中共

咁真係會搞死國泰喎
依家咁樣內外不是人

識人做國泰 做咗幾年飛大陸機嘅次數五隻手指都數得晒 本身唔肯飛

但港龍基本上專做大陸機....咁咪唔洗開工

721

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

推下

大陸好危險 唔好飛！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足